提防：沙田新城市有可疑人物影相

推

push

日日都有架啦⋯⋯
都唔知佢影黎做咩

禮賓師 我真係唔該佢

睇錯新城市既禮儀師